有沒人住慈雲山？

領展商場最頂個層-天台，好多mk日日坐係度

大家去睇下就知

mk聚集地

超多

慈中就慈中啦，領匯商場

總之商場最頂果層

00-05果到坐滿哂人玩moz

下午3點-6點好多人

lm

有冇mk妹先

非慈雲山居民，但當年都坐過

以前行過一次，日頭好靜，被人打劫都無人知！

好少會上去行

有

你上去做乜？

行街